無法治無自由,香港已經墮到盡了

乜嘢國際金融中心
夠我哋澳門鬥咩

好
加速完
香港就黎win

傻啦，底處未算底